如果警方持續唔批遊行。。。

可能既情況

1) 唔申請，但繼續遊行
2) 申請，申請人當日離開香港，不在場證據，遊行繼續
3) 唔再遊行，開始出現遊擊式遊行
4) 唔再遊行，武力升級

5) 行街

其實班狗仲難佈防
市民可以隨時轉場
甚至可以隨時轉區
我地可以真真正正be water